如果女朋友話驚被你飛左，所以自己走先，你有咩感想？

話說同女朋友拍拖都半年，
自問自己唔係靚仔，
冇咩過人成就/能力，
亦唔係咩有錢富二代，
理應出面唔會有冇市場。
只知道自己係比較溫暖果D暖男type.
對女朋友特別好，非常照顧佢，
成日都會搵佢同佢報到，
佢唔夠安全感我就俾多D安存感佢。
但我女友就成日都好驚我會被人搶走，
又或者我會出軌，
所以一直都想同我講分手......
因為驚我會飛左佢。
咁佢連我呢D冇咩市場嘅男仔都可以冇信心，
佢係咪唔會拍到長拖....

咁分左未呢而家

佢有一個更好嘅對象啫
唔洗深究太多

我驚你俾綠帽我戴 所以我俾咗你戴先

你信咗呀，on9 仔

咁既大話都信
一係你on9一係你on撚9

人地有第二個

對你冇安全感

佢對第二個有feel

我信佢...但佢話佢唔識信我..所以覺得我會好辛苦....所以佢想走

佢自細長大嘅環境冇人關心照顧佢，
冇人教到佢點信人，
但佢信自己嘅時候往往都會受傷，
佢話因為我想佢信任我，
但佢唔識信我，
就驚我會飛左佢，
所以佢想飛左我先.

你咁好，係人都覺得配唔起你啦

又真係好慘

定係你以為自己對佢好好 其實唔係

你係好人

同我一樣 之後條女下星期同左第二個一齊